ClassDecl -> Modifiers class id  { ClassBody } | EPSILON
Modifiers -> public | private | EPSILON
ClassBody -> ClassMember ClassBody | EPSILON
ClassMember -> Modifiers RestOfClassMember
RestOfClassMember -> Method | Variables
Method -> fun id MethodContinue
MethodContinue -> ( MethodParams ) TypeBlock { MethodBody }
MethodParams -> MethodOneParam MethodParamContinue | EPSILON
MethodOneParam -> id : Type
MethodParamContinue -> , MethodOneParam MethodParamContinue | EPSILON
Variables -> var id Assignment | val id Assignment
Assignment -> TypeBlock = Expression
TypeBlock -> : Type Generic | EPSILON
Generic -> < Type > | EPSILON
Type -> id | BasicType
BasicType -> Int | Double
MethodBody -> Statement MethodBody | EPSILON
Statement -> VarDecl | IfElseBlock | WhileBlock | ReturnBlock | BlockDecl
BlockDecl -> { MethodBody }
IfElseBlock -> if ( BoolExpr ) Statement else Statement
WhileBlock -> while ( BoolExpr ) Statement
ReturnBlock -> return Expression
VarDecl -> Variables | id Assignment2
Assignment2 -> Assignment | Variable
Variable -> ( MethodValues ) Link | . id Variable3
Variable3 -> ( MethodValues ) Link | EPSILON
Variable2 -> Variable | EPSILON
Link -> . id ( MethodValues ) Link | EPSILON
MethodValues -> Expression ValueContinue | EPSILON
ValueContinue -> , Expression ValueContinue | EPSILON
BoolExpr -> true | false | Expression CompareOp Expression 
Expression -> Term ExprOp | null
Term -> intConst | doubleConst | id Variable2 | ( Expression )
ExprOp -> ArithmOp Term ExprOp | EPSILON
ArithmOp -> + | - | * | / | =
CompareOp -> > | < | == | !=
